[LOL] S10比賽討論區 560

1001又唔開

支持大清今晚翻身！

睇下tsm上唔上到力

支持

Freesm

海燈關鍵時刻唔上水支持

屌你老母 T1金教練咁樣政治操作

知你想換走faker喇 洗唔洗做到咁樣衰呀
特登贏完上faker 一上就迫faker玩輔助型英雄 然後cuzz effort直接開演 玩熊鳩跳賽特亂閃開戰
之後第三場換番clozer就正正常常咁打 然後就：嗱 話左架啦 Faker亂搶call同比壓力隊友影響隊友表現呀 換左clozer冇事啦 廢老都係拍下廣告直播算啦

金教練同成個T1洗唔洗做到咁冷血呀比少少股Faker綁住佢係度揸乾揸盡 無情羞辱呢個T1級同成個LoL級既元老 究竟個死肥閪知唔知幾多人為左Faker先睇你T1呀？ Faker幾次天價比人收都死要留係T1 最後竟然係比隊友羞辱排擠同直接做鳩佢 公司就繼續攞佢嚟做紙板拍廣告

Faker無論你鐘唔鐘意佢都好 你都否認唔到你睇住佢大 睇住佢啲montage睇住佢攞冠軍 自己做到咩新操作都：嘩屌我啱啱faker操作喎你見唔見到 呢個成隻LoL最重要最珍貴既人比人咁玩真係好唔甘心希望Faker肯走啦 相信佢違約大把公司補番有突比佢 見到台港澳同大陸啲人都留意到呢波心戰 歐美唔清楚 但希望韓仔咁在意自己民族英雄可以搞下T1杯下而家呢team垃圾 冇Faker跟本冇人想睇你地冇人支持你地 仲咁樣對佢

利申啱啱先得閒打呢篇野 非faker粉

講得好
簽faker做股東根本係想佢做skt搖錢樹 t1含柒啦

T1 一定要杯 咁想成隊洗牌咪放Faker走改隊名囉

舊年睇到sword暗地裏玩呢啲辦公室政治已經覺得好嘔心 估唔到今時今日lol第一人都要咁樣被人對待 仲要擺晒上面 擺明恰你係毒撚唔出聲咁都係voli兩場jg表現差咁多唔明點解仲有人覺得唔係特登

反而我想睇wolf 同bang佢地點睇件事

wolf做左t1 streamer
唔敢亂講野啦
bang就難估d

前期係下路直情貼住敵人隻英，普都唔普攻
行左幾步開大返塔

冇人敢得罪財團啦，今日caster都會加句dont wanna get into trouble(好似係)
Clozer出頭幾場打下游隊個排, lck jeesun做翻譯個個韓國analysts 都講到佢有幾amazing,但明明佢嗰幾場表現都係普通，除左大家有共識我都唔知講咩好
總有人唔信陰謀論、迫害faker，但事情嘅發展令我覺得睇lck本身為左睇高水平比賽，而家睇到好似韓劇咁，仲要係悲情劇，神仙打交睇lpl啦，創意睇lec，lck得翻faker呢個情懷...

個波真係勁明顯 明明一早可以開大跳隻雷歐同AD 之後拖到CANNA TP落來再R夾FAKER R

想睇下打緊職業個啲會唔會提下咩事

Cuzz不嬲就唔穩定同鐘意搞事 但係連effort都係咁搞事 冇W都可以3份1血閃過牆大走人呃faker大技陪佢一齊送 最重要係本身贏一場冇必要換faker上場 係都要做場大龍鳳出嚟去話比人知佢唔掂

我諗除左G2班人會肯講外
其他都唔會講

Tsm放 cait+ lux

有名你叫FREESM

wadid已經講左好多
頭先又係rge fnc之前接受訪問
雖然唔知佢仲算唔算現役選手

見WOLF有開台睇比賽
但唔識韓文唔知UP乜

有Syndra唔ban ban Swain

叫佢屌9下effort啦

大清又可以講88

屌Bio

BJ

tsm jg 中國

Spica

究竟SPICA係咪唔識用SMITE

冇一次係Smite贏

BJ + DL一齊雷

最後會唔會6:0垃圾隊

屌

又係關鍵時刻DL BJ一齊暴斃
tsm永遠唔會令你失望

TSM成班淆到爆

Bio全場0作用

中路果波 TSM BB
血鬼入場 1挑5
果下其實真係好撚靚

但D隊友好似跟唔到

個個都唔敢打 BB單挑左勁耐都唔跟

歐聯完可以翻黎睇

死咗Sup 冇加速

Spica 隻graves 咁廢仲pick

大清MISS左招ULT

原來咁快輸咗場啦

2場last pick support, 執柒左佢啦
睇完歐聯都係訓算

返黎笑freeSM

Biodaddy 真係唔多掂

BJ又連續2下犯錯

笑撚死
又係關鍵時刻BJ暴斃
拎住水龍魂都可以輸哂遠古＋巴龍

bye tsm

冇人識避Bard大技抵啦

BJ 果下中金身
有閃現又唔撚用

冇遠古龍, 冇巴龍
=直接放推

學咗大清啲嘢

老人院，抵la

TSM係得既

又3:0

6-0

轉會去TL真係一個明智既選擇

JG 下路俾人屌打
BJ關鍵位發作
BB玩ornn唔upgrade

垃圾隊又要重建

返黎之後冇好過

BJ個下就輸elder+baron
最尾個下dl中就nexus都輸埋

點解呢隊垃圾可以存在9年咁耐都未散band

證明s6係top carry

做tsm fan boy同做阿狗真係冇乜分別

J歷史 係個聯賽唔上唔落

唉 唔訓睇埋第三場

出年先有正式比賽睇

咁clg 係唔係熱狗

好在係軌

又曬多一個鐘睇3-0

無乜點打LoL跟唔上版本
想問下TSM上野AD都出水銀係用黎解咩？
唔講以為GG有馬爾同蠍子

魔鬥R 1v1

睇埋個垃圾draft 就訓得架啦

clg威過一年msi

冇啦依隊TSM冇可能反cup到
可以收收皮

其實TSM俾人打爆意味住NA整體實力提升左

廢撚到傻

連world都去唔到bb應該比人踢硬

同Spica

除左bj 全部lan

treatz應該可以留到多一年

係上次唔知做乜鳩同大清一齊送咗三鋪

又係BJ

唔係DL廢，GG點會針住BJ

睇完呢幾場
覺得FBI真係一線ad

report bio 殺大清ok?

明明唔洗死

老實講今日真係靠BB 贏
BJ長期被5 ban
下路完全冇期望

bb都係玩鬥士好
玩坦靠其他幾件真係死撚得

以前TSM前期點輸 都有種bjerg DL 2v5反cup味係度
而家冇了 特別係大清 回塘回得好勁

輸未呀廢西隊

Playoffs暫時打得最好係BB喎
BJ今日唔抵幫

大清唔撚死都多謝佢

上年Spring playoffs靠BB carry
今次都係靠佢㗎啦

大清完全冇make play..同隻路人AD冇分別

GG下路值得入世界賽

垃圾隊一夠兩年就直接送走架啦
點會睇佢打得好唔好

六場GG vs TSM 都係3-5 ban BJ
放過佢好冇

贏埋屍狗先入到

不過我自己就唔睇好gg
贏啲咁既垃圾....

建議佢退休

依個真
大清真係完全零貢獻
啱啱嗰場贏到都係靠BB

Lm

今日GG 定 垃圾隊贏 都打唔過C9啦

打爆左TL 下路wo

射到招大落隻熊到算唔算唯一貢獻

係
成場得一個play係靚

唔講唔記得

曾經北美最強AD 對線先贏廿隻兵
對住件澳洲仔 加個補位huhi 比人撚到狗咁

我又唔覺C9勁，下半季輸勁多，GG值得去世界賽

最後一年啦應該

之後專注扑野同開stream

垃圾隊咁樣交換隻ad

佢都搵夠啦
開台又多人睇
今年佢真係回晒塘

又Ashe...

冇眼睇
Ashe Nid Renekton

笑死 垃圾隊真係唔洗睇都估到點輸
Jg同ad比人禁住黎打
Bj急住carry關鍵時刻比人捉

legends never die

死都要round 2 pick sup

Round 2 pick sup 係正常
但Rakan

你咁樣一問我就醒起佢隻sanna

Ezreal Senna玩得廢囉

三年前佢隻Ashe咪勁

咁而家Ashe好過Jhin嘅
算啦佢而家玩咩都廢
Ashe都有招大 好過冇

唔通3-2??

垃圾隊夠鐘都俾假希望

3年前佢咩都識玩

Spica勁咗一場
下年可以永續了

3年前仲有jinx

562⋯⋯DL成程做咗咩

啲人死晒嗰時大技

直頭Main英

gg3-2就有

垃圾隊未撚贏到都唔好有希望
因為佢地每一秒都有機會輸返轉頭

公平啲講 今場壓住Closer打嘅

大清賣笑空大

又慢幾怕

打足10年比賽嘅仲有邊個 係唔係得返 sOAZ 同doublelift

打足10年
今年先回塘
已經少之有少

一早用BIOFROST啦

spica痴左咩線

聽講main嚟

垃圾隊又比假希望讓2追2
最後一場開送

唔洗訓

大清終於連中兩招大

估佢唔到

BB場場都打爆佢
今場BB被駐都有用過佢

今場真心勁嘅
啲Q好準
等睇下場被ban

又係靠bj
咁買DL返黎有咩用

用返啲開戰英好啲

到底DL個作用係咪食大

今場都叫打咗波靚嘅

BEE WOO WOO

等睇又玩lee

Spica 其實打得唔差嘅
問題都係DL大啲

方便大清食女

一早講咗Spica 成個playoffs算係咁
廢嗰個肯定係大清

第一句你收咗幾多錢

Spica同Closer差唔多啫
但大清場場都爆

唔好叫佢玩lee sin果啲咪得囉

Jg zett voli呢2隻廢極有個譜啦

如果艾希被ban，TSM係咪會open bot

咪pick ezreal囉等carry

會ban大清先算
玩乜都咁廢

DL : I have lucian

又得姐 唔係冇出過

And become losecian also throw the last game of bo5

又準備false hope

想當年好似場場都pick贏曬

Lucian 其實大清pocket pick嚟
不過嗰個play之後

佢隻熊我無乜印象

但係佢隻sett會攬去殺隊友

wa dui
tsm做咩咁勁ge
唔通讓二追三

不要再說了
我都係學佢隻Lucian

GG pls 3-2

法國依個po其實都幾多TSM fans
一齊見證垃圾隊俾假希望

人地GG費時TSM輸得咁難睇，先讓翻2盤。好幾次都見到班人特等食茅。最後一盤TSM一定輸，Closer一出力，TSM根本無得贏

真

TSM又比假希望

又Ashe

5場Ashe

Kalista
大清又要爆線

成班TSM fans個個high到性高潮咁等陣睇點輸

明明大清都好似識玩

咁我寧願ashe都唔要kalista

一瞓醒就可以睇大清last game

竟然唔pick波女

Zilean
終於冇被ban

又可以睇大清tsm 打C9

鋪鋪都345ban中路

大清唔爆線已經偷笑

zilean
TSM玩完

大清有自動中Q外掛

都幾肯定5場 平均5ban中

笑死

難道Thresh就唔會中嘛？

GG bp都贏左

場場都係ban呢幾隻

哈哈，玩撚完啦TSM，前期大優勢，TSM贏到，我倒轉我個名黎寫

屌 讓頭讓到冇埋

頂住個lantern呀

大清仲要被長駐

爆埋

TSM之前隻AD好廢咩?
做咩搵返大清返黎

biodaddy究竟想死幾多次

要對大清要有信心
最後會反勝

方便同best fd

又miss大 屌

bio

Biodaddy仲要troll9 spica

WTF?

笑死 綜藝隊?
岩岩有場大清走到又大技大清

biodaddy
真係弱智架WO
招大 亂9咁放 (仲要救埋對面條龍)
又成日MISS

雖然大清今年回晒塘
但bio 唔會廢得太緊要

完咗

繼續用Biofrost啦，Treatz好廢咯

火龍魂syndra kennen打條毛

bio check paypal

抵死 成日玩9自己啲support 呀嗱

biodaddy廢到仆街撐唔落唉 賣啦屌

唔撚識玩bard就咪揀

笑死 隻sup仲企係眼上面

TSM fans
btw 係咪TSM輸左就冇得入世界賽?

biodaddy 終極戰犯
仲要做埋第6敵人

唔怪得大清會爆線

係，又一年唔洗見到TSM了

睇來大清今年可以正式退休

其實都覺得bjerg幾慘吓

YYA

連燈仔

WTF WTF WTF WTF WTF

大清

仲以為可以end game

發生咩事 去拎杯野飲就咁

DL

屌你老母
biodaddy
真係好撚廢

雖然大清都冇咩表現

BB CARRY

想像唔到呢條垃圾下路去worlds會點樣俾人屌打

屌你老母 又smite唔到

假希望

tsm never disappoints people in disappointing people

bj比R大清同bb都打得靚既

支那仔

大清都未廢撚到你講到咁嚴重姐
你諗下隻SUP 咩事先
打少隻SUP, 佢點會有表現

wa
na 真係on9到

要打play-in 嘅話 我怕隨時過唔到wildcard 啲隊

垃圾...

FBI上頭

fbi個傻閪

Fbi送頭

FBI有DL一成送頭功力

其實如果佢地真係有機會去
練treatz好過

痴撚線今場

BJERGSEN

TSM! TSM! TSM!

na真係好on9

好似睇緊台港澳咁

笑撚左 互THROW

清準備好未

咁都燈死

FBI

NA what a joke

仲要打C9

屌你老味 平時冇咩點睇NA比賽
一睇就笑撚死
成群小丑

Zilean 後期勁到仆街
對面仲要係垃圾kalista

Fbi open mid

What撚the fuck 兩邊鬥throw
咁都比TSM讓2追3到

BB最後個play勁到

準備多謝我？

TSM fans 下禮拜再見
可以睇多日隊野柒

以為自己睇緊PCS

Bjerg Zilean can’t lose

真係多謝個傻仔上頭

下場睇兩隊ad邊個送得最勁

好認真咁講
biodaddy
好似練英咁, 又troll ,又廢, 又送頭
你想一隻ADC 打下路, 點樣1打2
UZI 都唔撚得啦

雖然大清D 今日冇咩表現
但未去到係 雷輸全隊LO

下個BO打C9?

就算過到gg都唔會過到c9
垃圾隊準備比人3:0啦

講真俾GG出worlds感覺仲好

咁都成功C9入到world
summer後半根本亂打咁

頭2場雷雷地
之後3場正常路人發揮

NA 唔計TL C9嘅話 應該只係好過VCS PCS 少少

其實唔係Bio最後嗰兩次大 都反cup唔到

完全唔覺得FBI勁
係真係BIODADDY
廢得太緊要,
令到FBI 佢地對線, 好似2VS1 咁
大清先要好似傻仔咁, 俾人壓住來打

但係講真對C9都係55波C9 下半季同playoffs又係joke黎
NA宜家真係廢到笑

BB勁

淨係睇左g5 呢場大清都算係咁啦
隻sup對線開團都狂比人捉

其實ban 咗caitlyn 好似兩個世界咁

招R金住條龍應該twitch嗰22萬人加場上9個都呆咗

Fbi當自己係jackeylove閃上去殺人

曾經NA最強AD淪落到5場工具人ASHE 唉

成班對大清咁無信心
從s6開始無缺席 過世界賽

隻JG 衝左入去之後隻sup金左條龍

我想知 biodaddy 佢金身 dg 果到
SPICA 冇得SMITE
MIC CHECK 會有咩講多D

同埋SPCIA dg/baron 獲獲SMITE 都會輸
呢個問題都好嚴重下

TSM係咪直接入左世界賽?

大清都係得第五場玩得好啫
Bio 係柒咗龍嗰鑊
但點都冇大清咁雷

恭喜C9 可以打番上去

下場C9 打辣殺TSM

但bio對線柒

下場唔靠TSM Zven 都難啲贏

c9 從創隊以來都冇缺席過世界賽
兩個只能活一個

fbi學埋大清啲衰野 唔出水銀

同閃上去送

fbi閃上去送頭

唔知有幾耐冇睇過TSM反cup

睇佐biodaddy 呢5場既表現
treatz 應該勁過bioddaddy
bioddady 5場既表現, 都=shit

因為有大清

呢個野龜黎

換嚟換去都唔預佢會好勁啦
BB今日真係MVP

想笑真係
根本成隊TSM得Beer神1v9
C9揀TF 船長放哂龍
淨係玩分推都贏啦下話

大清晚年咁humble架咩

應該話MVP係BJ
但最穩係BB

bj 隻時鐘老人
我諗成個LOL界
得番佢仲會MAIN

但又真係玩得幾好

終於冇ban
屌 8場 起碼4ban 中

BB 1v5

想像到佢幾大壓力
輸咗根本同最後一場game冇分別
輸俾C9 都話正常
但輸俾GG 而佢又係咁多場罪犯 應該

Bdd玩親support mid 都係廢既

人哋死老母阿哥 都冇叫過春
嗰時仲贏埋個split
點又消費

小花都勁

咁大清又真係好撚大壓力既
拎住7冠王 NA一哥寶座
仲要拍住 BJ神
都要輸俾呢隊GG既話
又真係會俾人屌爆

痴撚線啲awards

Game 5 條下路俾GG camp咗4 5次
最後都反cup到
真係redemption arc

game 5
佢條線 輸都好正路
對面 克妮+忽雷西 線霸組合,
仲要俾對面長注來GANK

利申: 仲要 BIODADDY 練英咁撚樣

想像唔到如果啱啱反cup唔到
TSM會幾大鑊
應該冇人會留隊

多謝fbi

有冇link

BJ神 都有TSM股票

其實宜家除咗bb同bj其他都唔值得留隊

睇返大清招R 係啱啱cd好
好彩係咁
如果唔係大清實又射空氣

希望TSM經一事蔡一智
打c9生性啲

聽講話 出唔到Worlds 會賣股份去EU
所以大清先咁大壓力

雖然而家都仲有C9未打
同埋其實支持BJ去EU
咁可以唔洗再睇NA依個垃圾賽區

咁賣定先都得

NA 最強中單
呢個稱號 ,唔係浪得虛名

險敗俾C9嘅話未必嘅

下場大清大爆發
手刃25仔

睇返Game 5 replay tsm隻jg q又唔中，巴龍又食唔到，咁都贏到

個人認為今年NA唔差
今場TSM打GG兩邊觀念都幾好
除左FBI最後送頭同BIO練英
其他人表現都唔錯

屍狗廢極都只係輸一鋪比fly
差少少輸一鋪比eg

未打playoff之前屍狗就廢
tsm算係咁
依家完全兩隊掉轉
想唔三蛋都難

好難講
靠brother Zven

TL無咗大清buff應該可以8強
fly有件咁既垃圾上路等比人打穿

哥個FBI又係成撚日自爆

faker一樣會玩得一招輸出既中路英

TL 8強有機
DL fans 但而家Tact 真係好好多
Tsm出時光 同 豹女 注定上路係strong side
要有隻肥既鬥士 先最大化大技收益
不過NA d豹女同Jayce 玩唔到好似lpl lck果種霸道
Spica玩Sett咪幾好 起碼打到中期都有cc

之前佢隻時鐘撚嘉文

佢自己都冇心機打啦 睇下佢今年嘅訪問

lpl d比賽係不停捉人同dive人
有種你抖唔到氣既感覺
Lcs 無 好似tum tum 轉等打龍咁
雖然唔應該最強同最弱比
得TL 叫有得打下

Lpl除左ig都少左好多狂捉人啦
反而g2同fnc就多啦
可能係恰佢地唔識處理

Twitter 好多人拎bio troll ult同bj個樣做meme

biodaddy 呢幾場既表現
下場 會唔會又換番treatz

屌1001左

有插眼同有人遊走支援，就唔會咁易俾人捉，不過LPL3包1強姦上下路都係恐怖d，Theshy對線期都成日俾人捉到030。中路gank各賽區相差唔大

大清呢D真係睇得一場得一場
就算比C9炒3蛋 都可以睇多3場

今年佢係為BJ同條女而戰啦
佢自己都唔care
都入咗咁多次世界賽

話TL 有機8強
4lpl 4eu 3lck 都未出聲

訓練賽都好耐冇一齊練啦 正選練緊後備嗰啲全部打緊rank

屌cuzz死咗老豆咁既樣 衰撚到影相都唔做下樣笑下

我講完呢句 頂唔順訓左......

一起身見到見到有game 5 即刻睇左full gameplay

TSM!!!!!!!

海洋之心求你放過大清

一起身就見到TSM Reverse Sweep
睇返留言果然係連燈力量

DL 個訪問。。。
佢自認技不如人

Feel 到對C9 關鍵時候佢會出現

BIOFROST 隻巴德廢到咁都有得贏

諗起呢篇FAKER 飛機文

一個選手總有巔峰及低潮的時候
13年看你世界賽拿冠 從此我就開始發摟你 並且你開始了你的傳奇
14年遇到強大的對手 沒進世界賽資格 讓人們開始質疑你的能力
15年你帶領隊伍以幾乎以全勝的方式打進世界賽 並且拿下冠軍
這是你的第二冠 人們開始確定你將在傳奇道路上發光發熱 我也是
16年雖然跌跌撞撞 可你還是帶領隊伍在世界賽拿下冠軍
這是你的第三冠 你創造你的傳奇 沒有人可以在這個遊戲上拿下三冠
並且讓許多人崇拜也讓世界各地的粉絲及選手以你為目標
17年 你在世界賽決賽上一個失誤讓對方帶走了冠軍 在場地上你哭了
世界各地甚至不敢相信 你創造的王朝就此殞落. 我也是不敢相信
18年 你終於來到了人生最低潮 在區賽打的亂七八槽 以韓國賽區第七名作收 人們覺得你過時了.

19年 之前的奪冠班底全賣出 迎來了是新的隊伍 你 還沒離開 想在繼續拼 當我們正在懷疑你是否還可以在登上巔峰 跌破眾人眼鏡
先在韓國春季賽拿下冠軍 夏季賽也拿下冠軍 你重返你最熟悉的世界賽 就在剛剛打到了四強被歐洲隊伍擋下來 結束了你今年的賽季.

七年了 一個選手可以打七年還維持在水準上
每年你的比賽我都有看 人們説你老了 過時了
我還是一直在關注你的比賽
今年你又與世界賽的獎盃差身而過 我還是一直支持你
明年不管你有沒有要繼續打 我一定還會在看你比賽 讓你帶給我更多的驚喜

#T1 #FAKER #三冠王 #史上最偉大的選手

屌佢老母明明之前係tsm都打得幾好

FBI >>>>>>>>>>>>>DL confirmed

TSM反Cup到
PSG都追唔撚到

tsm都贏

鐘意玩權鬥
faker有名你叫廢老
打左咁多年比賽 如果明知自己要上場
會咁趕G1開場rank? 完全唔信

如果係真 即係faker都對T1心淡
比賽都廢時睇 準備都廢時準備

想問TSM贏GG係咪都入埋worlds

年年都睇佢舉重

好唔公平呀

贏埋c9先有

睇緊drx 2/3隊嘅公開scrim
佢地d draft仲靚過1隊cvmax d draft

如果Faker 係咁唔專業....就唔會打到咁多年啦

肥金既性格真係好黑人憎，eq 又低，睇佢ig 屌fans 就知

btw Clozer 又爆多樣野出黎

TSM拎到極靈贏左一半先
睇返highlight BJ閃落黎R艾希 跟住自己死依個play真係cls

爆左乜

佢呢3年教3個隊
次次都話d隊員有問題

屌佢e家諗番其實可能淨係佢有問題

TSM咁都讓2追3

你走先 陣間又有人屌你盲反

佢世一教練 教緊世一jg同ad同sup

得未

Faker事件有無update
如果T1處理得唔好,真係好大獲

TSM

鬼佬都心水清

第一個中國人黎

無留意
不過支那個邊全部都屌緊T1
LPL啲賽評屌呀kim想faker死

係邊到可以睇 ? 呢單野真係太精彩 本來都只係陰謀only 琴日之後真係100%肯定係堅 自製關公大災難

btw 肥金係支那好似極唔受歡迎

希望T1去唔到WORLD 下年換教練

唔可以話100%堅 不過kim99%智障

Wadid 係琴晚FNC-RGE之前既interview

game 2 cuzz同effort troll得太明顯啦
兩個戲子

下年faker都分分鐘去當兵了
冇埋faker可以專心睇T1有幾折墮

佢去到都打唔入la e家野核打野咁廢

都未講個下路簡直

連登原來仲有咁多TSM fans
自從S7 世界賽都冇見過

FAKER 嗰場有冇MIC CHECK睇下
唔係好信真係咁撚狗會咁做整臭自己個名 話哂FAKER咁多FANS 咁做同倒自己米有咩分別

機長今年唔知做乜
之前覺得佢勁到癲 好敢打

春季至少全球top3 ad
夏季一簽完約就勁撚廢
係呢幾場先回勇

上年春季賽都好敢打
唔知點解之後好似變左個人咁

其實點解

有大師兄點同

嗰時世界賽洗晒版
近排都係多得琴日T1單野先推得咁快

DL回春年 真係想睇大師兄贏
今年無啦

有DL 咪睇TSM

佢都廢咗咁耐啦

淨係Doublelift個名都夠J

但張相好似唔係打完琴日果場影 係再上一場?

蛋黃再之前
打蛋黃個陣 effort已經染左藍色頭髮

本身睇T1比賽係睇佢台
但係佢一見到sub翻Clozer就話ok 就轉翻英文台
可能佢純粹想睇T1贏 唔知啦

1:40:36

因為wadid尋日係lck英文台評述？

幾分幾秒？

TSM 呢場係咪S10 咁多區加埋spring第一場讓2追3?
印象中s9都冇睇過

尋日佢講第3場笑第2場笑到停唔撚到

睇返TSM果5場 真係靠BJ同BB CARRY
大清間唔中有WELL PLAY 但大多數時間好似隱左形咁
SPICA同BIOFROST就真係問題大 不如換走去啦

好似今年係第一隊打足5場BO5

明眼人一睇就知 全球caster都忍唔住要屌

呢單野真係變成全球性LOL圈話題

屌有無諗過faker而家咩感受 仲要日日對住班隊員

有冇人宜家好撚憎CUZZ

faker in game3

我要屌到佢退役

留意番....D Caster 完全避開隊友(演員)既內容... 驚俾人告

尋日wadid 同另外個caster賽後討論到夜晚lec個interview都好明顯

當日Faker點睇隊友同SKT T1 想帶t1返榮耀
幾有情有義

到今日睇返格外諷刺 好撚心痛
廢老係已經無咁勁 你可以BENCH佢
要佢打輪換好似當年blank bengi咁輸就換人
等CLOZER輸左先上場
但係今日咁撚樣玩我大faker點撚忍

S9 Spring playoffs TSM咪反cup咗C9
決賽俾TL 反cup

邊隊打CUZZ我支持邊隊

令我諗起上年WC MATA同垃圾EFFORT係咁換人果PART
EFFORT嬴換MATA MATA輸換返EFFORT
雖然WC個性質唔同 但都不自覺諗起果個場面

Spica 邊有咁差
BJ = BB > Spica > DL = Bio

咁改左例要bo5打翻場先拎到skin無計

嗰時SKT出咗group先俾Mata過吓手癮
換走Effort 就因為佢俾G2 打到心態爆炸

加埋effort thx

嗰時係差一場就玩完 要Mata救世
Effort 隻Leona

打spy都好似上左一場

事實上SPICA D SMITE真係唔識講WOR
SO FAR 大清E幾場真係冇乜亮點 但都叫不過不失!?
BIO就真係 除左G4叫做還好 其他真係麻麻

Effort隻Leona同GG隻Sup Huhi差唔多

係喎
仲要輸鳩咗

都係上去玩一場就退返落黎

Bio 其實Game 5 除咗嗰下柒到核爆之外
其實其他啲大幾靚
不過嗰下真係痴撚線

大清線又輸
啲大技又柒到喊
係Game 5 好返啲
不過BB BJ 真係carry到癲

好心打CG果陣出一出mata練下先啦

算啦上年SKT去到八強成隊開始中風

BIO個TROLL ULT 真係笑死人WOR
同埋唔知點解總係覺得佢特別易死

Mata RNG教練又柒一年
不過佢都算中晒伏
去到之後Uzi唔再打

bp好似仲係tabe做

一啖砂糖一啖屎
只可以講反cup嗰幾波都有靠佢大技嘅

BB 成日俾人屌 結果證明自己>>>康sir

拗un豬咁柒應該唔關bp事？
冇睇開唔知
好撚慘 一心諗住part Uzi

如果有幸出到去 佢地應該比人血洗

預咗啦 出到去先算

支持AF送T1落去

夠打既話

笑撚死
琴晚Thorin 出Tweet 話Bye FNC
人哋贏咗之後佢delete返
之後係咁block人

之後TSM贏咗又柒一鑊

無uzi已經慘
bp仲要俾tabe攞埋做
mata得返個名
下年返黎教lck啦

全民撐fly

有冇反Fly黨諗住迷返次

KT Mata

fly要反
t1都要反
但又唔想faker連世界賽都無得打

有世界賽都唔出佢la

spy個場應該拎skin+俾mata玩下姐
G2係effort係咁自爆,無得簡先要出
同埋睇得出成隊仲係想嬴 (係Spy個場,落後左先有d hea)

今次出faker 咩原因都無咁濟
加埋肥金契仔cuzz+effort troll game,先攪到咁多陰謀論
個人覺得兩個situation無得比

lpl出salary capNA燒錢時間到未

所以我都話性質係唔同 但果下令我諗起E個場面啫

真係撐唔落T1 希望牙Fly可以學之前咁爆seed soloBDD既操作打柒T1

支持af stand with fly

DL 有幾差呀
sup 成撚日比人捉
又ashe duty
冇亮眼表現 但不過不失

咁ban 咗Caitlyn之後係順咗好多嘅
唔知 我覺得FBI outclass大清太多
除咗最後嗰下 送返晒出去

5場都ASHE WOR
FBI最後果下真係唔知做咩

冇送頭
算係咁

就咁睇highlight 都係bio 唔係個個level ashe 不過不失

我以為JKL上身
點知係大清上身

後兩場 GG隻jg長期gank下路
再加埋bioforst 成日走左去/送頭
dl都唔算打得好差啫

bo5仲會唔會出faker

琴日話造9Faker對T1無好處，所以堅信cuzz同effort無問題條友呢

冇追到 有冇cap圖睇返

千祈咪撚出 好似092時期打到最尾咪知 想睇下CUZZ主CALL可以勁撚到咩程度

潛撚咗水好耐啦 打完G3已經冇聲出

有打 faker打朝早到下午個段 clozer打夜晚個段

識用R已經好勁la
要求咁多
再講我唔用呀

其實家下情況好尷尬
到時出faker都唔知當fans service定真係roster需要

我係T1唔會再出
唔計backfire, 再出如果上cuzz effort faker組合而輸左
又係會畀fans屌troll faker 醜撚怪 而且cuzz條廢物唔洗諗可以配合到faker

嬴到 即係成季都係cuzz自編自導嘅鬧劇 更撚加嘔心

T1今次玩撚完啦
出唔出Faker又死
出親po都俾人圍屌
團隊氣氛都唔荒好

藍智？

唔出的確無死
但以t1後勤個logic
應該會反其道而行出faker 到時troll尻佢

今年入唔到世界賽
而Faker呢件事又處理唔好的話
分分鐘連CEO都要落台

告鳩全世界都唔會落台啦柒頭Joe

我想知，有幾多個人真心覺得野輔做戲搞Faker落去，有就正評

我自己覺得係JG唔想配合未去到特登雷

直播睇到眼濕濕
仲要之後睇返啲相
Khan佢地氹Faker笑
此情不再

其實唔配合已經好嚴重
faker一上兩條友癲咗咁
理性d講可能係壓力問題掛

game2換faker係有原因
1.t1藍方唔ban tf直接俾faker應對(戰術考慮)
2.faker好耐冇比賽 試下手感(狀態考慮)
3.faker多fans(商業考慮)
btw如果t1贏就唔使咁頭痕 而家cuzz effort真係唔知點解釋

唔想配合都唔係特登雷?
你話你clid咁撚勁話faker唔主動配合你都算
ICUzz講唔想配合 又無個人操作壓制 仲要唔想配合
咁要你cuzz做乜春

大清太高人氣
依到唔係想睇佢贏就想睇佢點輸法

唔好話其他幾個賽區D人都直接笑單野ON9
睇返連LCK 韓文台 D人一見到G3 FAKER換返落去
個樣尷尬到, 即刻唔知點講野
呢D野真係冇得呃, 成個世界都覺得ON9
都係果句, 係大部份人眼中, 冇左FAKER , T1咩都唔係

我覺得直程同打假實冇咩分別
仲要全世界都咁諗果種

啱啱先打完rank就上場難啲係all planned
我記得有選手試過要打比賽 跳咗場rank 之後比人屌

印象中clid仲係skt個陣有訪問過佢中野配合成點
佢話faker係一個食兵為主既中路黎
但因應clid既要求 faker開始放棄食兵去幫clid
所以我唔明faker點樣唔配合
我覺得faker一定肯聽cuzz指揮

其實一隊職業隊伍唔想配合已經係好大問題

輔就ON9慣....不過上場Game2就太離譜
JG做戲做左成年啦屌佢老母....條友有心打同無心打差太遠

唔關嬴唔嬴事
如果嬴左 但JG同SUP都打到咁 同G1G3有咁大對比既話
依然係有問題

打比賽唔想配合同專登雷有咩分別

睇足咁多年skt ,
無論係花生定clid果時, faker都好明顯係配合返呢2個進攻型jg去打
而唔係所謂要人住中

自從Bengi走咗之後有邊個JG會主動住中 睇返啲highlight都係jg去其他路gk之後faker一齊跑線幫手啦 Faker唔識配合?睇返2017四強先講啦 5場加里歐carry 個陣加里歐仲要係出坦裝

比賽前係會熱下身 不過係同隊友1on1
咁你隊友比賽緊 你同邊個熱身?

LoL選手d假賽特登雷係關鍵位送龍送頭，做小失誤黎troll，同單純唔想理Faker同聽佢講差好多喎

其實你有冇睇晒三場比賽不如你睇晒先上黎尻up啦

Effort 一打四果波....同Cuzz 開大打空氣再滿血走....其實真心幾似

你都9唔撚搭8，我講緊我講既野有咩分別，你就叫我睇返場比賽，依家就係問你覺得佢係邊樣，你就叫我睇哂三場佢，on99弱智就咪尻up啦。

一次半次都當你突然上腦做錯決定
game2 voli 5次R 4次用黎走佬 1次空左
真係咁巧合
然後game3 突然調整返 各種dive塔 R人堆
大佬叫觀眾點信你game2無做戲呀

都唔講換faker落場個時機同bp

sett就好明顯冇練
lpl playoffs sett係100%bp rate
琴日t1 lgd都係ban死sett
即係兩隊都唔識玩囉

grave野核 t0jg 順風發育 中後期唔使玩
所以cuzz入野紅buff 不過殺唔到
第2次入就係faker tp去藍buff同cuzz埋伏 不過俾chovy開大發現

咁我想問下 覺得佢係邊樣既分別係邊？
佢唔想理faker 唔聽call>輸
佢專登troll 亂開大 行行企企>輸

你知唔知你講緊乜9？

我估係講緊呢個？

點撚樣冇分別阿，你識唔識分個嚴重性架，你係咪以為兩個帶黎個結果一樣就係一撚樣，一個特登troll同假賽有咩分別，捉到要比人禁賽，唔想理Faker唔聽call咁係佢個人態度問題，團隊溝通問題。比人捉到邊個大獲d阿，咁耐冇入黎呢度多左咁撚多弱智。

係啦係啦 全世界都弱智
又會咁岩2場同一隻英
又會咁岩2場做既野差咁遠
係咪唔小心踩親你cuzz呀 sor囉

咁你睇撚咗未 睇咗就唔會講埋啲咩唔想配合faker既弱智point啦 依家係ICUzz話唔鍾意Faker call要Faker跟佢地既call呀 佢點樣唔配合faker呀師兄 睇撚晒三場Game都覺得Cuzz Effort唔係actor就過主啦 呢到唔歡迎弱智 就算唔係actor 佢地打撚到咁都唔洗換人但係換走Faker?Game3又會忽然變返正常?

Btw你兩個覺得冇分別就冇分別啦，唔想再同你地教仔咁講經

走啦咁屌你 唔歡迎弱智仔

Sorry lor
Cuzz咁勁 比faker雷親真係慘豬

唔夠人講叫人走，要走都係你走啦柒頭，我有份話開呢個po

不和就啱架啦
T1快鬼啲收皮啦

啱聽，我屌鳩左SKT三連霸無死角咁耐，竟然有人話我係Cuzz fansboy

即係Clozer上場就配合 Faker上場就唔配合 咁仲唔算專登針對Faker troll佢game?你個logic都錯撚晒 仲話我唔夠講就叫人走

G持

特登troll唔撚係做假咁係乜呀 屌你老母
凸個頭出黎 懶係眾人皆醉咁
係啦係啦 咁岩發揮唔好 你點話點好啦

冇Faker邊個睇垃圾隊 睇dwg Geng仲好啦

琴日果場真係做得太撚肉酸啦

無Faker 呢隊T1什麼都不是
真係靠你Cuzz Teddy Effort carry咩笑死

講得好

有啲似平時連登啲pr feel

成場個r冇向過前 一係空一係走路
打完團滿血既熊
點樣關鍵位送？
成場都關鍵？

由頭到尾就係問緊你地覺得佢係特登失誤，定單純call問題，咁你覺得佢特登雷咪特登雷，關撚我事咩，我夠知佢玩得廢邊撚個唔認，仲要我反開SKT，但兩樣野本質係競技上咁撚大分別都比你兩個講到troll就係troll搞到輸就一撚樣咁，一個同打假賽一樣要禁賽，另一樣咪比教練屌幾句，你兩個講黎講去都係證明緊佢特登troll做乜鳩，係咪理解能力有問題，都唔係講緊呢樣野。

滿血熊企得後撚過AD

100%支持T1收皮 faker死忠BDD等到頸都長

其實我都唔明
贏輸都唔影響任何野
一係就唔好換
換左你咪比人打埋佢

真係咁想贏咩

你自己第一句就話佢唔想配合 未去到專登雷

咩叫唔想配合我想問下？
中路玩埋工具人黎配合你 唔想配合？？？
然後你依加又同我講返call問題？？
講你老母啦柒頭

Faker叫czuu咁樣企架 我地識條鐵

faker game內game外都唔爭氣 有咩計

上面咪解釋左句野點解，自己唔撚睇

睇咗咁多個留言 呢個最理性
其他一係faker fans 一係引戰
老老實實 如果唔係faker 撚有人理咩
Sp hybrid trigger換黎換去都冇人理
啲fans都係唔服faker被banch 先係咁屌cuzz effort
點會知grave+tf>bear+galio & effort唔識玩sett

原來呢度你地頭

佢叫人睇哂成場先好出聲，又話我冇睇咪上黎尻up仲叫我走唔歡迎我，我話我早入黎過佢早睇過佢好多黎覆佢，有咩問題

其實入紅BUFF同FAKER TP落上路 比人發現果2次我都覺得冇咩問題
你話EFFORT 冇練SETT OK我都算
但CUZZ隻熊G2同G3真係咁大分別?
落FAKER個決定同換返CLOZER真係冇乜所謂
事關比佢落黎同唔落都唔影響T1最後個排名
我諗E到大部份都係講緊CUZZ隻熊係G2 同G1,G3 玩到好似唔係同一個人咁 再加埋EFFORT果下1打4 D火爆哂出黎

死鏝狗搶口到

一陣佢見你都係鏝狗叫埋你走架啦

你同意先叫理性
其他賽區D主持賽評作為公眾甚至官方D既人
都同講到出口冇分別 , 佢地又係引戰撚 唔理性
講英雄問題更加係笑死
講BP , clozer 就2場有得玩阿卡利 ,
玩阿卡利highlight多到顛既 faker 就冇得玩
要玩加里歐去打返tf
講表現, 熊全場r 冇跳過人, 極多機會前面3條友都唔R 企係AD後面鳩鳩下
團戰加里歐 連AD 都企係前面
唯獨全場唯一滿血既熊係後面諗緊晚餐食乜好
差唔多打完了 開個R 跳下跟住走佬了
賽特神撚奇閃現入4條友中間唔係開E 係去開R
仲要R唔係捉一條友返隊友到, 係將隻TF 打到去完全冇可能跟到既位
呢D係因為BP 問題?
理性`?

下，小弟利迷嚟

Jg 就可能係配合問題
Effort 好難唔係troll

Skt有幾多個選手

專登星期三請左假
睇Fly俾Closer單殺

effort 打rank都有用sett
點會無練

其他選手唔使練習 特登陪你熱身?

有練都咁廢 證明練唔夠/真係廢

夠彊放zoe比fly
fly追住你clozer黎殺

等佢出龍獸

其實場game係10分鐘下路個波就完左
graves拎左2個頭 一直拎object+滾雪球
同埋t1後期冇力 輸係遲早既事
所以cuzz effort表現成點都唔影響賽果 不過真係好肉酸

Wadiu fanboy LPL引戰
可恥

有無銅牌一齊玩, 多數晚晚都有人

faker開台都無咩野仲幾開心
我記得個陣thai+北韓礦工搞事個陣
佢開台係話咩今日唔想講野 勁cool

得Faker 開台，其他人都無開應該打緊Scrim
不過平時T1開台會一早通知，今日Faker 自己開台但T1 facebook都無講過
睇黎真係唔會係playoff 見到Faker 啦

影帝CUZZ咪開緊)

Faker下年直接毀約 過檔打柒T1啦

可能佢覺得隊嘢打得好就ok
佢有冇畀人造都唔重要
所以faker咁多人鐘意唔係冇原因
佢對T1真係有感情
唔會因為啲小人做小動作而灰心

佢本來就係咁既人啦
當年俾BLANK子TROLL撚到世界賽都入唔到
仲要俾BLANK串返佢唔支援
佢都係覺得自己對唔住佢
你覺得佢會今時今日因為呢D野開屌其他人咩

無覺得佢會開屌
覺得呢到陰謀論左d啫
佢都叫skt icon
南韓有咩人唔識佢
skt 會唔會捉蟲入屎忽阿..

faker只有兩個選擇
一係繼續係T1做紙板
一係退役
佢一定唔會轉會

係faker台打咗句zoe is clozer? 就比人ban咗

cuzz台俾人鬧到仆街

呢個所謂陰謀論唔係淨係"呢到"既人講

鬧D咩

想G鬧咩

中病毒死 話要report個台 斗魚直播嚟

睇返韓國嗰面嘅評論大多數都係話係”中路差異” “叫faker退役做直播主” “玩得咁差啲fans仲要鬧金教練之前唔俾佢上場” “faker一上場啲call就亂晒冇晒默契”

點解韓國本土同overseas啲見解差咁遠

CUZZ個台比人屌到仆街

今次好似無乜喎
之前clozer未上場前就好似係

講呢d咁岩聽既說話 T1咪唔會告佢地囉

因為睇唔明韓文 所以唔知佢地講咩掛

我係睇台灣同大陸啲翻譯嘅 會唔會係突登揀呢啲嚟譯就唔知啦 但係兩邊翻譯嘅都係大部分明串或暗串咁話faker廢 完全唔覺得cuzz同coach kim有問題咁睇到我

Faker廢同做9faker可以同時存在
Jg同英同一個駕駛員，有咩理由兩場表現咁極端
你廢極都唔會一場銅牌一場大師以上嘅表現嘛

但我見有翻譯個啲劣評好多都好低質

個場因為effort太troll,faker根本評唔到好壞咁濟
一黎counter match up
加里歐唔輸太多cs+唔俾TF支援就好好啦
而事實個場頭十五分鐘Tf都用唔到大技支援
均勢之後就係effort 閃現1打5
成場節奏咁就GG左

二黎call好亂又係搞笑
個場faker做緊cuzz隻狗
faker成場都無乜主動開團/搵機會咁
擺明就係個兩條友call哂啦
Call點會亂到打d咁嘅野出黎

韓國網民咁都可以入哂faker數真係
定係佢地真係好似抖音B講咁,全部都好低B,憤青黎

Thank you! Faker

faker個台近5萬人睇緊

亦都係因為Faker呢種性格先咁多人鍾意姐

是但啦 睇t1揸撚住cuzz effort折墮咪算囉

過AF la

想知幾時串

Faker

T1 Fly

cuzz家陣佢帶頭操盤打假波喎

乜撚Fake唔faker fans姐

剩係無職業道德呢條都死罪

拿拿拿，你個留言好唔理性
我唔啱聽

岩岩睇多次打drx game2
係呢到我想幫cuzz平反下
呢場我真係覺得cuzz係想贏唔係鳩玩
由佢一開始去反炮叔紅 到佢去幫下路塔殺拎龍
預視者就預左無得控嫁啦 上中都係被推線無人支援
所以佢今場嘅目標就係幫下路打出優勢同控龍
但睇下我地偉大嘅影帝effort咩操作
第一波團戰
影帝竟然捉到mf無大 doran回補好但canna唔可以第一時間tp支援嘅時機開戰
自己再黎一個神龍擺尾開大落雷歐娜到
打出左雷歐娜身上驚人嘅1格血
令到teddy比akali打殘無得繼續輸出
暗中保護deft保持滿血同有雙招
同時又廢左camille galio先手combo開戰機會
等canna tp到落黎嘅時候變左on99無野做到
Canna為左唔蝕就配埋galio強行開r衝落deft到
但我地嘅影帝點會比你算計到
Deft一個雙招就走左佬啦
仲順便bait埋等佢地送頭送閃
呢波團戰構圖影帝堪稱完美發揮
今波團戰其實cuzz無可能用r衝
影帝死左 teddy殘血 對面得雷歐娜殘血仲要有治癮
之後cuzz中左senna w咪拿拿聲r向後走
第2波團戰搶預視者個到影帝直接黎料
趁Cuzz,canna同緊doran,pyosik係上面搶預視者打緊嘅時候
斷估cuzz都唔會邊打緊邊指揮影帝掛
影帝呢個時候自己一個用閃狗衝r入去逼隊友救佢
成功逼左隊友幾個閃同大順便送埋佢地上西天
亦都係因為咁t1無哂大技無能力去爭小龍
影帝成功靠住呢2波開團餵左2條小龍比drx
呢波Cuzz為左探小龍視野搶唔到河蟹隊友無人係佢隔離被逼交大走佬
影帝始終做得太多狗開都要扮下野
第3波終於唔係狗開團 係扮比人單捉
影帝本身同cuzz係巴龍區河道一齊行做緊視野
當佢地一齊行返紅buff區 cuzz準備回城嘅時候
影帝突然回頭行返去河道 好似驚死人地見佢唔到咁
咁樣又呃左faker招大黎救佢
影帝殘血又可以借機回城扮工
人地知你少個人就強姦你野區搶哂cuzz成個野區啲怪
Cuzz正式喪失野區主導權
連帶邊路canna都要放兵怕比人捉
呢個陣係20分鐘已經輸緊5k
基本上無乜可能再贏到
之後個波影帝點鳩開唔講啦
但個波團戰cuzz向後大tf係比tf用治癒避左 唔係鳩開空大
雖然今場cuzz啲大全部都係向後開
但我真係睇唔到有邊波團可以比佢向前跳
熊死左又無得拎龍
對面除左sup個個都大半血以上
熊如果狗衝跳入去最後咪又係比人話送
根本團戰就無一次處於有利位置
第3場順風多件坦裝跳入去都唔死緊係唔怕賣血啦
邊個真係troll咪屌邊個
但竟然大部分討論都係cuzz鳩打嘅多過effort
Cuzz之前點troll就算
但今場真係唔關佢事
無錯可能佢成場向後大睇落on99好鬼
大家唔好成日都人云亦云印象流
另外effort我已經分唔到佢係影帝定點
有啲根本已經同操作無關
如果仲係覺得cuzz個場玩野
可以反駁下我cuzz邊個位置可以開r跳入去改變戰局

我都覺得effort 似影帝多cuzz 頂多係冇乜靚位入 effort 係去送頭

clsok我buy你份劇本

cuzz第2場最9都係下路河道草嗰波 effot成場麵咁troll

都咁troll

會唔會係想練野準備playoff咋
G2係紅方 又無ban tf
可能有戰術考量過先咁出

欣賞巴打打咁多字
不過Cuzz 條仆街既問題都唔係一場game2 ...而係spring 加summer 加埋......

利申： 憎撚到Cuzz 同肥金仆街

所以我剩係拎今場黎講
因為之前cuzz troll到我都屌到佢仆街
但因為好多人話唔上faker cuzz就好似戰神咁向前跳
一上faker就全程用大走佬
好多人都拎呢樣話cuzz做鳩faker
反而真影帝做左咁多野就少人講

有無人等緊聽日
睇呀fly柒

想睇fly柒又想t1輸好難pick side

睇fly柒>all

呢到有冇fly神fans?

求fly哥單殺clozer一次

長文鳩up

到時呀Fly拎Zoe單殺clozer ar

Third-Place Match 同 regional final 點都係LGD vs SN

唔知playoff排名會唔會影響regional揀邊次序

行撚柒開啦

呢到你係管理員 串撚親你呀？

小道消息： fly係afs MVP point最高果個

我最唔明係季中個陣teddy無狀態但完全唔試gumayushi
個個都sup過係得teddy無
去到季尾你話唔想影響陣容默契我都可以理解
至於話上ellim前期就可以打得侵略啲我有啲保留
之前上過佢用李星同trundle都係行街唔控龍
相比cuzz有時神經刀我覺得上cuzz勝算係高啲
尤其係cuzz好鍾意了解對面JG習慣去反野陰佢
好似春季cuzz同今次pyosik咁
如果你話有tarzan 咁就緊係bench cuzz
但ellim真係頂唔到cuzz
仲有第2場上faker應該係一早預左去試野
打dwg前我都有講上faker可以試下放TF自己揀camille galio黎counter
但最on9係game2輸左就上返clozer
明明係無關勝負既場
好心你就咪作死玩野啦
仲要配埋幅faker out clozer in既圖
我覺得佢地唔會咁明目張膽搞鳩faker去搞到比fans屌
但最少一定係衰on9蠢
同埋肥金都係
佢有冇心玩鳩faker我唔知
但佢應該係個啲唔掩飾既真心膠乜都講出黎
由佢係IG就讚rookie既勤力職業態度,jkl係ig既寶物同屌ning懶,theshy既自我意識唔收斂
可以睇得出之後佢講既說話都應驗
上年佢係dwg仲敢言 直接講世界賽唔帶flame係因為佢有好強既個人情緒 會影響團隊氣氛

Teddy契仔黎 就算場場送10個頭都唔會sup佢走

傻閪，依家係佢叫人睇哂成場先好出聲，又話我冇睇咪上黎尻up仲叫我走唔歡迎我，邊撚個扮老屎忽先阿，我話我早入黎過佢早睇過佢有咩問題？你咁撚耐先覆以為我唔會理？想攞彩咩柒頭。

走啦弱智

柒撚到咁你唔好覆算啦

其實game1 完咗t1 都整咗張clozer out faker in 嘅圖
建議呢度唔好小題大做

人地一句到尾就係到底有冇比賽以外嘅野影響到選手唔發揮自己100%嘅實力
有就屌
你條柒頭就又呢又路分呢樣分個樣 你做Kespa? 定做riot kr? 係到眾人皆醉你最醒咁做乜鳩 都唔撚知邊個柒啲 仲要大大聲講自己建議開po

我係管理員.mp3

公關災難 無關件事本質啦
又要衰on9 有個咁既換人決定
再放張咁既marketing圖出黎
先有位被人係咁入啫

邊個唔比你屌，兩樣野後果咁唔同叫人投下票，係你四條友係咁衝出黎重覆講佢有心雷冇分別是撚但做乜？

我唔鐘意佢 troll佢老母
我唔鐘意聽佢指揮 我鐘意點打就點打 未姐係troll囉

對場比賽嘅後果唔係一樣？
係人都知blank玩嘢啦 而加未係日本打得好地地 根本所講官方後果就唔撚會有

點呀管理員

真心問係咪真係個個都覺得troll就係troll搞到輸就一樣？

佢熊向後跳滿血走佬之後比人發現係特登等同打假賽要禁賽

溝通問題中野配合唔到，就算有心唔聽call，結果只係之後比教練屌幾句

咪撚再同我講佢有心雷，依家講緊上面兩樣野有冇分別，我個投票咪又係問你地覺得係邊樣，咁有咩問題？

查實你段野理解落係有問題
突登滿血走佬 同 有心唔聽call唔跟
2件事都係突登然後都可以有同一結果 就係輸GAME
但我估你想講2件事嘅分別係在於
一個為咗某D利益而突登令場game輸
一個係可能隊友夾唔到而令場game輸
?
但我個人覺得只要無盡力去贏場GAME就已經係有問題
不論心態爆 不和 夾唔到 打假比賽 etc

我有份話開呢個

仲有跟riot角色黎講 不論代打 掛機 惡意遊戲 呢D都係troll
你所謂結果唔同只係件事嚴重性唔同 而處理方法唔同
本質上就係惡意遊戲

佢話我冇睇咪上黎尻up叫我走唔歡迎我，邊個扮老屎忽先？我話我早入黎過佢早睇過佢有咩問題？冇人正面覆過我。

只要一個選手唔盡力去贏比賽就已經係冇體育精神啦
要罰要盛都係合情合理
mystic就算比人殺到080 果場佢都有盡力輸出啦

我咁問得梗係想知你地覺得係邊樣，你覺得兩樣都有問題但佢始終都係後果上有唔同，上面四條友一直攞哂黎講做乜？

你無睇比賽唔知件事純粹直覺評論,叫你睇唔睇
同你話你有份創造呢個post
2件事有咩關係?
你創造呢個post就可以唔睇事實去評論?
而且邊到扮老屎忽 係你自己叉住條腰話自己係老屎忽

我話咗你段野係有問題
你只係講緊2件一樣但唔同嚴重性嘅事
所謂嘅結果唔同只係嚴重性問題 同你探討緊係咪troll係無直接關係
同有人打劫7仔 同 打劫銀行
你話一個坐1日就唔係打劫 坐10年先係打劫

D小花fanboy真係惡過狗

講緊wadiu 定LPL caster 定歐洲訪問wadiu做炒作

第一，我睇live。第二，佢講講下無啦啦叫人走，討論區叫人走本身都on9，我話我入黎早過佢睇得多過佢，仲要我有份講話開，咁會唔會係佢走先，有咩問題？

呢個post果啲 有人唔同意就屌到人狗血淋頭

隻抽隻抽

你本身就無正面回應該個位巴打有無睇過比賽
而且討論亦唔係就比賽內容討論
純粹個人意見比人當無睇而唔歡迎繼續討論都係一件好合理嘅事
我呢到賣快餐你偏偏要黎叫西餐
雖然討論區叫人走呢個就真係on9 自由地方自由發言
最後 都係同你有係開post無任何關係
睇唔出你早開POST同比起佢地寧願同人對罵都唔受你討論2件事有咩關係

其實有部份人即使係FAKER FANS都好正常咁討論個問題
相反每次都會有一班人一入黎見到FAKER FANS就屌
就唔明白唔可以正正常常咁討論落去咩

呢個問題就好似AN VS IOS
明明2邊都有低賤嘅人
但實情永遠都只係睇到對家亂咁屌人

包大人，好大的emoji

上面好惡個老屎忽反skt㗎喎

失禮啲講 呢到有幾多個係到"討論"
一大堆只係發表緊自己個人主見
自己想睇嘅野就係合理 唔想睇到嘅就係唔合理
話知佢無數據支持,logic合唔合理,係咪事實討論
只會係順我者生逆我者亡咁互屌法黎講野
反正個個都係咁講野個陣 有咩好講話咩自己係咪理性討論
最好就開個T1 POST FAKER POST 反T1 POST 反FAKER POST
咁各自入去講野一定係最和平最實在最順眼

而家faker fans先至係最憎t1嗰個

所以我有分到支持T1 支持FAKER 反T1 反FAKER
咁實無死 其他隊個D就自便

洗咩講咁多 最好就出到world都唔好帶faker 睇下走到幾遠 証明自己

3個位 出到再講啦

Sett caitlux放晒俾lgd

Sn又想先讓一場

MLXG 又比韓仔撚

今次衰乜

韓仔好波

狼行單殺
SN先讓一局
雖然呢場比賽 贏輸都無影響
到底bin係打線王 呢陣風點吹出黎

個大表情撚成個傻仔咁

三路爆炸

Caitlyn + Lux真係無解

點解會放cait

ekko強行送頭

cls lgd係咪買左外圍

點解1-7LEESIN都打得死10-2EKKO

sofm係咪做野戲
前中期玩得好柒 輸成10K先開始發力招Q準到

勁到

送到輸就好笑

Sofm

食錯藥

打後期型李星

sofm真係收放自如
輸成10K隻李星送到咁想嬴就嬴

好似睇緊自己d solo q咁

送頭送左廿幾分鐘,之後穩左10分鐘,再送過

英文評述話lgd十分鐘前就贏左

果然第一代越野王。乜嘢兵長 yijin 根本未夠班

Sn曾經擁有銀行

呢場乜事呀

比人反CUP

嘩中間發生咩事, 睇左15分鐘以為lgd食硬, 而家咬到咁緊

就咁送條巴龍比SN

GG

龍唔打, 巴龍唔打, 假到咁

拎住CAIT, 唔敢打後期, 痴撚線

LGD打到大後期唔係以為夠SN打呀嘛

我睇緊啲乜嘢

Xiye 雷我花生

唔講以為打緊solo

睇左d乜

李星黑切後出死亡之舞真係好好打

自己係對面屋企 隻中2次都玩出禍

韓仔都識法輪功
會唔會係香港/台灣扮韓仔

kk最後一件出防裝都好丫..
仲要咁自信出埋耳語

sofm以為買左SN
點知睇錯買左自己即刻carry

越南首富

吓 反cup?
on9?

其實真係唔可以怪啲隊鍾意pick李星落後1萬踢隻ad出黎就羸到

落後一萬正常你未飛到入去就溶咗

見到個TG channel條友外圍賭LGD贏
輸到中風

首先要有一個勁既李星 再有4個識打逆風既隊友

贏左嗰隊入world?

Yes 3rd seed

sofm個隻好明顯唔係剩係踢隻ad出黎咁簡單

唔係仲有一個BO5咩
今場淨係分3RD同4TH好似

幾波cait都比人秒左

依場贏咗優先揀邊

呢場散手波黎
嬴左多少少獎金架咋

sn 同lgd 要打兩個bo5
今日只係爭季軍
季軍有優勢選邊權
3rd seed 仲未打

sorry 記錯
咁即係regional lgd同sn又要打多次bo5？

今場係打選邊賽

贏咗可以喺資格賽選邊

資格賽贏咗就#3seed，敗者同ig/fpx打爭#4seed

所以今場輸贏唔關入worlds事既?

有間接利益

唔關worlds事
拎黎試陣 試對家手牌就啱

冇韓國faker
咪轉捧越南faker

頂盡咪叫越南spirit

點解成日話咩SOFM有銀行有地

仲有件聖槍哥
比支那吹奏左幾年, 連世界賽都未打過

隊隊都ban花生豹女，係IG唔ban，IG真係抵輸

蛇蛇

以為lgd贏硬冇睇晒點知比cup

ning唔識用又唔ban真係抵輸=

LGD

明明lgd前期都好似捉到sofm jg路線但都無tes做到咁多野

jm9

LPL

捉依因

XIYE廢撚到傻

發緊夢

係好似唔識用Galio咁

WE個陣成日出都玩到咁

Xiye無tf好似唔識打機咁但我覺得狼行仲撚廢

睇黎ig只係輸bp操作上應該中上屌打

SofM真係買左外圍咁款

第一場throw到咁

Vayne

Lgd係咪想快d打完收工

pick vayne看似係秘密武器 實際上似係輸到冇野可以失去

兩邊鬥藏招鳩玩亂throw
真係戥casters慘

秘咩密
兩邊都唔想俾對方攞到料

bin係咁比表情咁撚串

所以LGD會係打Regional既時候贏到SN?

星期五又再打
嗰場先係計Worlds
其實都唔知今日應該用咩心態打

練習賽
見到kayn同vayne就覺得鳩味濃

你覺得兩邊今日好認真打？

衰過scrim
過幾日要再打過
根本各懷鬼胎

點解咁講 唔係好了解個賽程

今日係3rd place match
星期五先係regionals
贏嗰隊就出Worlds
今日贏只係令到星期五可以揀邊

依場淨係影響下個bo5 嘅優先選邊權

花生troll到smite鳩個紅 唔俾Kramer

佢地依家依鋪只係打緊summer既3/4名
LPL就算3/4名都唔會有world既名額
所以佢地點都要打多次regional
regional已經決定咗係佢地兩隊又打多次
所以今日認真打=爆料比對方知你收埋咗啲咩

今日依鋪影響到既只係關於錢

兩邊認唔認真打我唔係佢地就真係唔知
我淨係知唔認真都可以反cup到

原來仲有揀邊
想睇依兩隊出多啲

第3名50萬
第4名30萬

錢對於lpl從來都唔係考慮因素

唔該哂

Xiye無壓力都抽紅卡

Xiye 今日笑死

SN入左世界賽?

未

pick galio俾對面打爆再俾對面pick galio打爆

Kogmaw都nerf

WHY NOT BOTH?
基本上全部人都係講佢地2個一齊TROLL

第一次扣R 阿卡利tp前佢已經唔入場
就當你話佢想hold住頂阿卡利
阿卡利落地衝ad 依然扣住唔打
直到呢波已經輸左先開r跳走
佢R既時機並唔係CANNA同FAKER到場
而係本來第一時間已經要開 , 而且每一秒都應該要開

呢波effort更加唔洗講
閃入場第一時間唔係e控
唔計佢呢野, 佢r 直接就可以帶葛雷夫去返巴龍前
對面亦都俾佢逼走左3隻
咁已經已經變左4圍2
但sorry , 佢選擇r隻tf去一個隊友都冇可能入場既地方
ps 呢波團戰cuzz被人逼開係冇開r

最誇張一幕, 空完R之後
可以一直望住CUZZ D走位
佢係完全離開左個團戰範圍
直到MF R臨完一刻 , EFFORT 殘血俾人逼閃
TEDDY 決定賣自己輸出
CUZZ依然係帶住9成血量愜係到神遊緊

雷歐那入場 呢個時侯對面其實4隻係空晒
CUZZ當然就唔會R啦
因為R係為左團戰打唔到佢先走佬

最尾一波團 賽特被逼R賣自己
TEDDY一路輸出
CUZZ作為一個職業選手唔係選擇最後保一波AD
係選擇R 走
由佢唯一輸出點自己打

你話冇一波係睇到佢有機會開R
我會話
冇一個位係可以解釋到點解一個PRO PLAYER會選擇咁樣扣招

會唔會呢次lpl無中國打野去世界賽

小粉紅:karas 牛b

搞隻vayne出黎搞笑

Lpl咪打咁多飛機
有全華班攞冠先講野

空大滿血走果波真係最誇張....Teddy 都輸出完賣自己....佢空完大好似迷失左幾秒諗緊自己點撚解會空大咁.....最後接近滿血

自膠...無睇到上面咁長

第一波團戰akali tp緊佢可以R邊個?
R殘血雷歐娜/滿血senna都係殺唔到
senna有R有治癒
殘血effort同teddy就退緊
係咪佢自己跳入去送死比人講特登去送死送小龍?
到akali TP一黎到就隱形
呢到佢係可以跳落akali到
但亦只有大技傷 佢其他技仲未CD好
呢波佢有邊個位開R影響到戰局?
如果因為你話佢扣住招R
係咪要好似effort咁場場會戰第一個用左招R落人到送死?
第一場會戰係咪cuzz troll輸場會戰?
成個會戰任何時段佢用R跳落人到可以影響戰局?
依家係咪求其狗衝用R入去就算殺唔到人就叫做得好?
如果係cuzz衝入去殺唔到人反而比人殺我都幾肯定大把人會話佢腦衝
但canna強行用R用衝senna但又殺唔死佢反而比人殺左又算係點?
跳入去既後果睇到未?
effort一個行為影響到成隊既團戰既行動咁都睇唔到?

到下路個波團戰
個陣已經輸緊7K經濟 對面拎住3條小龍
咁我想問 輸3條小龍,7K經濟呢個責任係cuzz troll造成?
由呢到開始你仲幻想T1團戰會打嬴?
我想問呢到啲高手cuzz點入場先可以打得嬴呢場會戰?
無左招R akali衝後排cuzz都即刻閃去秒佢

到你話最後個波 TF同炮叔交閃過黎硬殺teddy
cuzz跳過去teddy就唔死?
再者你睇返成場輸出
canna玩camille都係得11.4k
學你地咁講如果cuzz唔打人 佢會打到9.4k傷?
effort隻sett就得4.3k

唔知你係咁話D人睇唔到EFFORT做乜
全世界都係講緊2個一齊TROLL
你D論點亦都極度搞笑
係咁問R落去可以殺到人/ 改變戰局
你PICK隻熊係為左一野R改變戰局? 你估你凱能定乜?
PICK得熊唔係為左開R 入去製造輸出空間俾AD?
呢場唔係MF 輸出邊個輸出?
咩幻想贏團戰
4個隊友連隻AD 都係團戰範圍用條命輸出緊
你一隻滿血坦係後面行街
一句話你R改變唔到戰局就唔洗打 咁果4個隊友實係ON9仔啦 仲係到做乜柒 留係溫泉AFK未得
以後逆風輸5K 就直接當輸 唔洗煩
句句都係熊跳入去就改變戰局
我唔知佢跳入去打唔打得贏
但4打5就一定打唔贏先囉

始終你咪一樣答唔到我佢邊到跳入去影響到戰局囉
你殺唔到人/令隊友殺唔到人咁你個波入場有撚用?
如果係咁個個鳩入場都得啦
唔洗理殺唔殺到人 拎唔拎到資源
由頭到尾我都係講effort一個累輸成場
你亦都講唔到cuzz點troll輸成場
effort鳩入場就直接4打5
cuzz唔用招大點樣4打5法?
滿血就代表行街無輸出到?
咁點解camille出輸出得11.4k輸出 熊出坦咁都有9.4k輸出?
佢唔打人都打到咁既輸出?
笑撚死 仲話全世界都講佢同effort 2個一齊troll
到你依到就個4個隊友用條命輸出緊
我都問effort咁都叫用條命輸出緊咩?

唔好reply條長到水蛇春嘅嘢得唔得

真係On9到震

Quote夠未

講幾日都講唔厭
仲要亂咁quote

你唔入去點令隊友有空間殺人呀
你D邏輯係做乜撚
你而家用個結果睇冇人死就叫佢入場=冇用
做乜鳩?
effort 至少有用條命保到ad最尾
EFFORT TROLL 就唔可以用命入場打?
打人係基本咋喎大佬
而家有份打團戰已經叫唔troll?
你每一個論點都係on9架喎

開得唔好用命入場打就叫送啦on9 仲拗?
原來唔睇隊友位置,有冇大技自己走去鳩開送頭就叫有用條命保到AD最尾?
自己係canna回城TP支援唔到既時候鳩開
搞到akali打殘teddy
effort成場亂開搞到camille galio combo完全無開靚過
你唔洗再話咩啲人睇唔到effort做乜,全世界都講cuzz同effort一齊troll
事實個場輸就係有8成都係effort送輸

笑撚左我明明一開始都數埋EFFORT D ON9野
你自己係咁係到幫CUZZ 洗底係做乜鳩?
EFFORT TROLL完CUZZ唔可以一齊?
團戰無論人地靚開定你銅開
你都一定要打架啦
你4個隊友都打緊你話唔靚就唔洗打?
俾人最尾一波肯定直G你都係唔開R保AD
咁都唔可以話佢TROLL?
一定要吹奏CUZZ?

首先我幾時話cuzz無troll?
同埋我無叫人吹奏cuzz喎
我由頭到尾都係想講effort先係令個場輸既關鍵
cuzz最多咪2成責任 成場係邊波唔係effort鳩開/比人捉雷輸?
咁到底你認唔認同個場輸有8成輸effort 2成輸cuzz?

每個人都有唔同觀點架啦, 唔洗一定要講到對方投降認你啱為止喎
仲要分埋邊個人佔幾多成...救命, 聽日又有T1啦

同意
S7個陣打EDG wolf應該要帶頭/ff先岩
閃入去開大做乜鳩 反正經濟落後1萬邊夠打呀

但係聽日冇faker啵

兩個一齊TROLL唔撚得?
我計到CUZZ 有73.21581% 責任得唔得?
夠唔夠精確?

YES , 有一條友輸經濟
直接唔洗打團, 反正開唔到團
4條友圍住溫泉一齊屌鳩佢就得

其實團戰果部份簡單已經總結到點解Cuzz玩唔好啦
- Cuzz 咁多波團唔跳入去一定輸，跳入去先有機會羸
- 其他人都已經決定要打你唔去打已經有問題啦 — 其餘４個決定打，你唔Ｒ又唔打。

完全唔洗再咁複雜分析責任既百份比同埋分析入唔入點改變戰局。

其實正常人都知呢兩點係基本野
唔明點解個ON9仔仲係咁係到幫CUZZ洗底
一隻坦角唔撚打係因為入場改變唔到戰局 笑撚死

出完個咁嘅post但係聽日冇佢份實被粉絲屌死

其實你有冇睇比賽
你邊到見到其他人決定打?
全部都係effort鳩開搞到camille galio幫佢開唔到後排喎
咁多波團你幾時見到有波係camille galio開得靚?
點解開唔到靚團 咪多得effort個傻仔次次唔等人就亂開囉
camille galio幫effort執屎搞到開唔到後排仲要死埋 邊個責任黎?

笑死 好過你到依家都唔認effort係最大問題啦

全世界都冇睇, 比賽直播都係得你一個VIEW 好似係

effort神開團呀 我想問點解神開團隻akali走得甩?
仲要搞到捉唔死隻akali 反而成隊比人捉死

T1 fans 可唔可以四重加密自己傾飽佢
條金剛棒scroll得好辛苦

咁你咪答我囉
答你又答我唔到
點解canna回緊城 teddy未有R 下路個波團effort要開隻雷歐娜打得1格血?
隊友搶緊預視者 自己一個係下面閃入去開TF仲要faker開大保佢?
同cuzz係河道做完視野自己又一個走返河道比人捉?

講左一百次effort troll cuzz 都troll
唔知想要咩答案
不過開撚完團戰4個隊友都打到殘血/死為止
就你自己一個9成血唔打就一定係你問題囉
如果咁都覺得冇問題既話
cuzz就同你一樣 係某部份出左問題囉

聽日應該唔會首發faker啦
最怕佢又贏一場換faker上去玩廢英輸
跟手又換番落嚟

依家我最想就係呢隊直接2:0輸俾af
我未見過啲教練咁唔尊重選手
以前kkoma發生咩事都攬上身
呢個肥金夠膽死話佢scold咗faker好多次
話佢影響氣氛

Effort又係養唔熟
明明wolf親傳弟子
夠膽死影帝上身

佢無任何理由玩到咁廢
職業選手唔練英絕對唔係藉口
更何況佢係主call
進場時機都判斷唔到
不如上替補好撚過

Faker就算玩廢英 都贏垃圾Fly la

咁到底effort問題多啲定cuzz呀大師
我列左咁多effort既問題 但cuzz你講黎講去就得一樣
咁事實係唔係effort害到成場輸呀

其他人都出技去打有普攻 咁唔係決定打係咩
effort鳩開其餘3人都打 咁咪就已經係集體決定打囉 呢點唔係常識嚟咩
你打咁多野都只係話effort9 開
我講緊嘅係唔跟團隊決定 扣技唔打 都唔係回緊我呢個pt 所以大問題
而cuzz係可以唔死下再作出cc/輸出 所以呢個咪問題

得一樣? 上面成段片貼晒時間逐樣逐樣講
我未計左俾你72.42151758912512% 囉? 又唔滿意
你係未活係自己世界?

距離上場t1完場已經嘈到拆天 聽日

首發替補

你係咪閱讀理解有問題 冇人否定effort大問題
講左咁多cuzz嘅前題係承認effort好大問題下講cuzz都好大問題
由頭到尾都唔係比較邊個最有問題 而係邊個大問題
你只係一直講邊個最大問題 上面都都冇人討論呢一點 我唔知你做乜曲解人地講嘅野

聽日輸埋佢算啦t1粉faker粉連埋啲反佢哋嘅全部都唔使再煩

點為之廢英？

所以個場咪輸囉
問題就係其他人都係退住格硬打隻SUP咋
對面雙carry由頭到尾都安全
就因為camille galio combo用黎幫effort執屎
咁點打團都唔會嬴到
再者cuzz扣既最多只係大 佢細技全部都有開黎打人
你睇下輸出都知啦 camille 11k 熊9k
熊滿血但佢有係到打緊人

佢完全理解唔到其他人講野
係咁又要答案又要計晒數俾佢咁唔知做乜鳩

AFS聽日要把握機會啦！！
T1不和可以乘虛而入

理性啲講，三盤兩勝，對手仲要係DRX，Gen g 都輸比佢哋，身為t1教練，你有十成10把握第三場會贏？

再者，唔講咩演唔演，單睇兩中單表現，一個狀態好fit，隨便進埸大殺四方，淨係睇clozer 第一埸表現就值得再打落去。

而faker 發揮反而一般般沒什麼亮眼表現，雖說輔助形中路發揮空間不大，但身為一代中單的中路可以做到更多，比如bbd vs showmaker 咁，完美咁將自己個英雄發揮得淋漓盡致，雖敗猶榮。

為咗贏比賽，向來心誰表現較好誰上，當年easyhood 都話因為faker 人氣太勁，促然自己有實力，卻毫無表現機會。

睇埋個世界賽先啦。

唔係有冇打人 係有冇喺唔死嘅情況下用盡晒能力下嘅操作打人 睇1/3操見到cuzz嘅操作唔係冇 咁咪證明到第2場未盡力囉
我都唔係講緊贏唔贏到

我無話人地否認effort有問題
由頭到尾我都係想講cuzz有問題 但佢問題係一直都存在
就係無把握之下唔會去賣
但呢個唔係令到個場輸game既主要原因
但令成場輸game既問題關鍵係effort

望到都尷尬 你8我2
唔講以為分花紅

同埋我都唔明呢2日做乜係咁話faker粉 根本冇人講緊faker好勁 同faker勁過clozer
但成大堆人轉移視線講faker好廢 所以t1第二場輸 第三場換走 根本由頭到呢冇人講緊faker勁
跟住就屈成堆討論effort同cuzz嘅人係faker 粉

cuzz不嬲問題都係順風戰神逆風淆底
平時cuzz點troll咪一樣都照屌
但今場上faker先黎玩野個個好明顯係effort

你地唔好質疑大C嘅專業啦
人地熊仔入紅區 食多幾隻野怪就等於壓住對面JG做咗野架啦
都唔係第1次架啦 佢生活係唔同世界線 講多都係晒氣

咁咪討論完囉 由頭到尾冇人討論緊輸嘅關鍵呀
而係講緊effort同cuzz嘅表現同佢冇faker出場下有好大落差 從而講佢地2個好有問題 我咁講你明唔明呢度討論緊咩

好過你反駁又反駁唔到個下呢
仲谷住啖氣呀?

cuzz表現其實無唔到 上次打DWG咪一樣
順風咪敢衝 逆風咪縮
咁成場搞到一路逆風既係effort
咁你話邊個係上faker個陣做戲啦

我反駁咩姐 我一直問你問題你唔答
我無提出過任何論點/質疑/解答/反駁
我只係一直問緊你點為之壓住
我最尾咪同你講咗 我長知識 學到野

我答完你 到你又答唔到我
到最後扮下死狗咪好囉

打dwg邊度有縮 cuzz直情開大入去送頭 咁唔係印證左faker上場時cuzz就山變左咩

救命呀大C呀大C
我問你問題 你終於答完我
我多謝返你話我學到野 借問聲我仲要答啲乜
你又無問我問題 我又無反駁你 我理解完你啲睇法咪完

可能個陣係順風呢

其實睇左佢講D ON9野幾個POST
基本上只要人地提出任何野
佢都會扮睇唔到然後話人地駁唔到/唔答
完全活係自己世界好撚搞笑

輸打贏要啲FD 一個reply成10個負皮一定係10條友agger佢
對自己不利->睇唔到扮唔知 然後loop返自己講嘅野
加多句你睇唔明/你理解唔到/你唔識中文呢D就可以捧返自己

打DWG除左衝去搶巴龍個次 cuzz幾時有跳入去賣自己黎開戰

有既話咁你咪quote返出黎我答你囉
希望你唔好得個講字啦

我答你既野你就扮睇唔到
我問你既野你就扯去第2到

大C 段野無問你問題 你想答啲乜呀又
你無問我問題 無啦啦又想我答你野
我好驚呀
你係咪有思覺失調? (問題一)

你睇埋第一場, CUZZ逆風卡力斯都會跳入去, 用你角度, 明眼都知輸既跳佢都會跳入去, 但FAKER一出場, 好聽D講, 就係玩到勁保守, 用你角度睇唔係100%羸都唔入去, 好明顯見到分別WO

係呀全個POST D人都係到特登無視你D野
比賽又得你一個有睇
你睇你D回覆幾多人支持就知 我地輸晒我地8你2

佢好似呢2年公開場合都成日提起BLANK
印象中上次又話BLANK係靚仔

不如打和 收拾心情 聽日睇牙Fly賣笑好過啦

聽日無限支持fly

依個po又有mon po負評狗？

牙Fly 唔俾人單殺都偷笑

個個天公地道仲癲撚過管理員

真係估唔到blank同faker咁frd
之前後備中路sky又係同faker好熟

聽日就大把人反fly

踢波個小花都離隊了 lol小花幾時走

反fly又贏

想睇

兩條友依家咁睇真係好撚似

駁唔到我就收皮啦，係度單單打打成個女人咁

美欺今年個人數據仍然係咁屈機
反觀某花

faker都退埋
LOL icon得翻大清

跟住係咪到deft子做lck招牌

兩條友咪又係過街老鼠
一件玩金剛棒
另一件玩大大隻emoji都係咁撚柒煩

Cuzz個打法係穩陣
佢唔係唔衝 只係佢會判斷衝入去之後走唔走到同會唔會因為佢死左拎唔到巴龍/小龍
如果係順風有裝備差距佢咪敢衝
逆風已經少件裝佢咪更加會睇定啲先入場
第一場你話佢跳入去 但全部佢都走到佬
佢死嘅全部都係比人追住殺
所以佢都無賣過自己
第2場佢肯狗衝去搶巴龍
係因為佢唔衝去搶巴龍就輸硬 打團已經見到唔夠打
如果係平時佢見打團有機會贏 佢就會選擇放巴龍
仲有我無講過佢唔係100%贏唔入場
只係佢自己睇落大機會可以贏嘅團戰佢咪會肯入場賣
佢自己覺得細機會咪唔敢亂賣
因為你都要睇埋佢死左係咪直接送條小龍/巴龍比對面

無呀大c 點睇都係似你有啦
如果你對我講嘅說話有不滿/唔認同嘅咪quote出黎講
費事你又話扮睇唔到啦

成個post都係千字文

你話無人理你 我問你咁多問題
同另外條友一樣當睇唔到

多謝大c回答 無任何額外問題
大c啲回答真係次次都呢款
我唔係___不過你係___
我無___不過你有___
我已經___不過你未___

條友次次都作文咁答段字長撚到
但入面無樣野有重點
嘛不斷重複自己啲說話

反fly黨

屌你老味 AF偷到一場當贏撚咗

會唔會放faker一場出嚟呢

有個巴打起碼真係有自己既分析

真係會睇番哂成場比賽

講真問心果句呢度有無人回帶睇番成場比賽先

最多咪睇最強聯盟

請左假睇

如果t1 公開埋隊內語音就一天都光哂
睇下果幾波係邊個call

live睇曬三場就係有睇先咁撚柒嬲
你最強聯盟咪撚拎出嚟講啦

第一場最尾果波主動衝入去, 同你以上打既野有衝突
逆風緊, FAKER做隊友果陣未出現過

佢玩khazix進化左e 有隱形有閃
佢衝完比人虛弱就即刻隱形向後走啦
之後比camille係下面衝上黎r無得走咋

Faker 真係好有愛....Blank 聽到一定好Sweet

其實咁耐以黎真係無咩隊友會講廢老壞話.....雖然佢專打25仔

咁咪即係佢會衝入去
佢喺FAKER出場既時候, 就算SUMMER 喺FAKER BENCH 之前, 玩熊或者其他英有幾波逆風有幾波有閃有R, 佢連用都唔用
咁呢個咪分別囉
冇FAKER就會大膽D, 而呢個大膽程度既分別喺普通人嚟睇係差太大, 大到會覺得係玩9 faker,呢個係一直想表達既POINT

咁有心

睇下fly 柒落去

點解T1仲會拎熊，呢版唔係廢左好多咩

clid算唔算
仲有咩pro會被人講壞話

話晒都一齊出精咗兩年世界賽

Clid 好似同Faker 都有講有笑...Faker 都好鍾意佢...
雖然Clid 唔想係T1 打...........(不過都繼續報恩)

Clid會幫大家教訓T1

clid訪問有講打法唔夾但係faker會主動配合返佢
應該唔算唔鐘意廢老

其實上年有段時間skt faker + clid 既中野連動好好睇

CUZZ冇FAKER下用熊會變戰神, 打DWG除外

之前打hle有場cuzz玩熊係藍buff位都有試過1個跳入去4條友到 跟住佢同canna收哂
有faker係到就算劣勢佢都有試去衝 不過少囉
係clozer係到打好多下游隊順風咪睇落cuzz敢打左
至於你話無faker佢大膽啲我覺得都有可能嘅
但又未至於話去到clozer係到就有理無理都敢衝,Faker係到就死都唔敢衝嘅情況
對我黎講佢嘅打法我覺得就未離譜到玩鳩faker
只係effort嘅神經刀程度離譜到更似玩鳩faker多啲

「有faker係到就算劣勢佢都有試去衝 不過少囉」
我講左咁耐咪想講呢個point 囉

「但又未至於話去到clozer係到就有理無理都敢衝,Faker係到就死都唔敢衝嘅情況」
冇人話前者, 而係話有CLOZER CUZZ會變戰神, 喺上得既時候會上, 唔係亂衝, 只係有話後者
而呢度大部份人, 上面唔知邊度有vote, 見到7X人認為cuzz/t1 玩9faker, 得單位數認為唔係, 再加上中台甚至歐洲網民都有覺得係咁

佢只會全部人印象流 你地唔識睇比賽
然後再講多次自己睇法
巴打你慳返啖氣好過啦

LCK Playoff 5隊
頭幾隊可以打WC

T1 假設贏到AF 係咪要贏埋GEN.G 先入到WC?
thx

我屌緊佢地四個唔覆我，你又jer住我唔覆你，根本得你一個認真答過我我本身都廢事嘈返你。

我唔正面應佢係因為睇哂先上黎問根本係常識，佢仲係咁係度問人睇哂三場未，好撚弱智好似睇唔起人咁，另外如果我問條問題真係冇分別咁多人投黎做咩，你地覺得特登雷就係特登雷冇分別，但我講左好多次，後果唔同件事就分左嚴重性，咁問人覺得係邊樣到底有咩問題？

佢冇啦啦講講下叫人走，比人個感覺係話人唔識野要人收收皮喎，呢度成日用架啦，叫你睇哂先出聲唔夠講叫人走，你講到咁冇關係做乜？同埋佢地邊有討論過，咪一味講Cuzz點特登雷點廢我係Cuzz fansboy。

拎冠軍直接出線
seed 2 計championship point
剩低最高championship point既4隊打regional

T1贏埋GEN就最少以2nd seed入worlds

sorry, 問多少少
佢贏完GEN.G 點解係2nd Seed
dwg drx 唔係已經兩隊?
定2nd seed係講緊lck既第3隊

Dwg Drx 未確認出線
兩隊春季分低

計championship point呀
呢個分 計埋春季賽架
春季 T1:90 GEN:70 DRX:50 DWG:30
夏季 冠軍直接worlds 2nd:90 3rd:70 4th:40
T1贏完GEN 就最少有160分 同時GEN得110
咁就算DRX拎第2 都係得140分
所以T1咪一定最低以seed2晉級worlds囉

你柒左就走啦 日日凸個頭出黎比人屌

係faker fans今日就要撐AFS贏
要俾T1班垃圾知T1無咗faker係屎都不如

唔知有無計錯
只要t1 贏一個bo
然後gen g 直殺奪冠
Dwg drx 要爭3rd seed

唔該
申手黨, 想支持下faker, 不過呢到大戰緊, 唔討論住

仲有3粒鐘俾你地嘈交，之後坐定定睇fly表演

如果T1輸俾GEN 但係GEN拎冠既話T1都可以以第2種子出國

如果今日輸af係咪冇得出國

等睇今日繼續出clozer贏左一場先 再出faker成隊發夢俾人打爆 再屌過T1

之後解釋左我其實係想問操作同整體溝通問題，LoL都係講呢兩樣野既姐，你要話一個人打假賽做柒play好難搵到證據真係證明到佢特登而唔係廢，而配合溝通問題有錄音聽返。

退一萬步講就算兩樣都係troll，冇人係傳心師喎，既然後果唔同，冇人知真實情況係點問下有咩問題？

你一味話人柒咁低質都唔洗走啦垃圾

諗得太美好
如果GENG拎第3 DRX第2 DWG第1
GENG同DRX都係會有140分
而T1因為得第4 所以有130分 係拎唔到2nd seed
總括黎講 T1要拎2nd seed入WC就要嬴GENG

你呢個諗法無錯
t1輸左就要靠gen g拎冠
至於dwg贏就直接出線 如果輸俾t1 就一齊出線
drx就要寄望t1輸俾gen g 再自己打羸gen g
gen g至少要入決賽

GenG入到final就足夠了

t1
贏咗geng就入世界賽
贏唔到geng就要geng贏冠先入到

geng
入到final就入世界賽
入唔到就至少要贏t1 同埋drx嬴冠先入到

drx
要geng升上嚟再嬴geng就入世界賽

dwg
唯一入2nd seed嘅機會係t1一串四

冇計埋3rd seed同埋大前提係陣間t1要贏af

到時GEN有160分 會踢左t1落regional
雖然咁樣係好事 但faker

好事啦 到時GenG唔洗做守門員啵

區域選拔賽之王

冇faker點一串四

支持牙fly了

其實我無jer住你 你見我都係好認真答你唔似對住某大c
只係你話人唔理你 但我理完你你都唔理我

又上clozer

咁事實係上CLOZER T1 表現好好多既

佢地屌我屌得咁大聲，之後又唔應機梗係屌鳩佢，你起碼都叫認真討論又冇留個柒頭就收皮咪冇諗住同你嘈，不過覆左你啦

當faker做16年bengi咁用掛
肥金要保幾個契仔呀嘛

我今日只會支持非洲

fly仔今日生生性性

撐牙fly

好耐未睇過千字文 互吊

互屌好冇癮 點解大家唔可以互相理解

仲有Regional既好似係

如果今日t1比af打爆就好笑啦 之後就迷fly了

仆街 今日咁多人睇 希望AF咪撚輸得咁柒

世一 Zoe ....Fly

多左人撐fly

大家可以互相理解既話

咁就唔洗要 高達 啦

我人生第一次希望FLY可以生生性性
AF可唔可以覺醒

點解搵唔到直播睇

唔互屌邊有野笑

成班陰d陰d迷fly

未夠鐘 lck twitch同yputube都係3點半先開

無計
食十舊屎同食一百舊既分別

真心支持AF

我很簡單
沒faker，我就支持對面

牙fly一穿四

睇怕今日都係一場一面倒既比賽

相信the Fly， 唔怕

AF大屠T1

你當Faker係美斯咩笑死

美斯都心死要走了
faker會唔會同一下場

有冇人知skt今年有冇世界賽打 我冇跟實

唔會 FAKER係毒撚

睇前2頁有講

Faker咪電莖界牙花

skt轉左名叫T1
佢spring第一所以而家summer playoff主動權都算係自己手入面, 但近黎好多花生食, 所以都叫有隱憂
今日就有playoff round 1睇, T1對AF, 唔知faker出唔出, 但對面係Zoe神, 所以應該好刺激

faker係電莖界影響力仲大過小花係足球界

我諗激餐死就有

T1先發中路Clozer

撐AF

藍色係2nd seed
其餘兩隊同AF KT去regional爭3rd seed

老實講faker唔上世界賽有冇份都冇所謂啦 啲人睇t1都係想睇faker報仇再攞多次第一啫

真,有faker既比賽收視都高d
唔知riot會唔會關心下skt同faker既關係會唔會影響到世界賽收視(前提係出到線)

平時打GENG G 唔難 加下搞風搞雨難講

clid都變番做geng clid,真心覺得過到af都過唔到geng

變哂
成班支持fly
諗起geng俾fly害足成季

AF原來今日上牙Dread先

dread韓服衝到第六

兩隊都收埋秘密武器

我反AF

T1秘密武器只係用黎推廣品牌+留住fans既吉祥物

今日af贏到去買件牙fly

呢度咁撚多fly fans